不如入稟申請臨時禁制令唔俾政府任何人再申請禁制令

反正都玩都爛曬，不如再玩爛D

表示支持

禁止做香港人呀dllm
乜撚都禁止
可唔可禁止你唔好做埋d on9禁制令

政府好快會入稟申請禁制令唔准反政府人士呼吸

推，都被亂用到咁

我禁制你個禁制令

衰撚過緊急法呀
用緊急法但唔係緊急狀態已經on99
禁制令仲要變埋文字獄
好荒謬香港

禁制令其實好難執行，主要係想嚇鳩人
問題係...仲有幾多香港人會俾佢嚇到姐